痴撚線 鏝城名宿哥連死左冇人講？

果然鏝全部00後勝利球迷

你收嗲啦，穌哥。
你咪係殺人兇手囉

多句口拉。